覺唔覺得荷里活好似唔加扑野戲份就唔識拍片咁？點解套套都一定有扑野！

連神戲月黑風高/阿甘正傳都無一例外？

加少少鹽花不嬲都好睇好多

睇av好過

星戰冇喎

瘋狂格劍

扑野有咩問題?

處男係唔可以出去缺一死戰

marvel 戲冇扑野

前傳無

你唔扑野？

Iron man

Thanos 同 Scarlet Witch 扑到出晒水

月黑高飛有扑嘢
睇完好耐唔記得

片頭主角老婆同人搞野

因為扑野同食飯呼吸一樣平常 你啲毒撚唔明白架啦

Parasite都有

男同男私下扑左你唔知姐

李小龍去打交前都要扑野啦，有咩問題

順時針

冇扑野鏡頭，打茄輪好似有

起碼冇露點

畀個機會啲女星露=畀個機會佢哋紅
規則嚟
有人鍾意睇就有人做

扑野係好考演技

諗諗吓
連godfather都有

導演俾咁多錢請女主角返黎 點都要除哂啲衫俾導演睇吓先得嘅

1917一鏡到底直落唔戴套內射

1917無

joker有咩？

ff出黎計唔計

好似女都冇件

有 湊住bb果個

不過原著小說都有呢個情節

諗起fight club
The pulp fiction
經典高汁嘅西片好多都有

有FF到咩？

諗落又係，有感情線就通常一定有扑野場面

因為人地扑嘢好撚平常
但你依啲毒撚女人手都冇拖過咪大呼小叫囉

有愛自然有性

純文字討論？

咀戲好似食烏冬咁

一家人去睇時

強壯國家需要人口，唔扑嘢邊到有人口!

因為性同愛係人之常情 得連登仔先兩樣都無

唔好咁啦
樓主下個post就會問點解套套Hollywood 嘅戲
啲角色個個都要呼吸

去西西里島